<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tik6q1">Вы можете продолжить движение по крайней левой полосе:</string>
    <string name="tik6q2">Вы намерены остановиться сразу за перекрестком. В каком месте необходимо включить указатели правого поворота?</string>
    <string name="tik6q3">С какой максимальной скоростью разрешается продолжить движение при буксировке неисправного механического транспортного средства?</string>
    <string name="tik6q4">Можно ли Вам начать обгон?</string>
    <string name="tik6q5">При движении в каком направлении Вы обязаны уступить дорогу трамваю?</string>
    <string name="tik6q6">Подъехав к трамваю попутного направления, остановившемуся у посадочной площадки, которая расположена посередине дороги, водитель должен:</string>
    <string name="tik6q7">В каких случаях запрещена перевозка детей в легковом автомобиле без использования соответствующих детских удерживающих систем(устройств):</string>
    <string name="tik6q8">Владелец транспортного средства обязан возместить вред, причиненный этим транспортным средством, если не докажет, что вред возник:</string>
    <string name="tik6q9">При движении ночью во время сильной метели наилучшую видимость дороги обеспечивает включение:</string>
    <string name="tik6q10">В каких случаях пострадавшего следует извлекать из салона автомобиля?</string>
    <string name="tik6q11">По требованию каких лиц водители обязаны проходить освидетельствование на состояние алкогольного опьянения и медицинское освидетельствование на состояние опьянения?</string>
    <string name="tik6q12">О чем информирует Вас увеличение длины штриха прерывистой линии разметки?</string>
    <string name="tik6q13">Можно ли Вам перестроиться на соседнюю полосу?</string>
    <string name="tik6q14">Выезжая с прилегающей территории, необходимо уступить дорогу:</string>
    <string name="tik6q15">Разрешается ли выполнить обгон на пешеходном переходе?</string>
    <string name="tik6q16">Как Вам следует поступить при повороте налево?</string>
    <string name="tik6q17">Вы намерены развернуться. Ваши действия?</string>
    <string name="tik6q18">Разрешается ли движение по автомагистрали на транспортном средстве, скорость которого по техническому состоянию менее 40 км/ч?</string>
    <string name="tik6q19">Перевозка груза запрещена, если он:</string>
    <string name="tik6q20">Разрешено ли движение транспортного средства до места ремонта или стоянки в темное время суток с негорящими (из-за неисправности) фарами и задними габаритными огнями?</string>

    <string name="tik6q1a1">1. Только налево.</string>
    <string name="tik6q1a2">2. Только в обратном направлении.</string>
    <string name="tik6q1a3">3. Налево или в обратном направлении.</string>
    <string name="tik6q2a1">1. До въезда на перекресток, чтобы заблаговременно предупредить других водителей об остановке.</string>
    <string name="tik6q2a2">2. Только после въезда на перекресток.</string>
    <string name="tik6q2a3">3. Место включения указателей поворота не имеет значения, так как поворот направо запрещен.</string>
    <string name="tik6q3a1">1. 50 км/ч.</string>
    <string name="tik6q3a2">2. 70 км/ч.</string>
    <string name="tik6q3a3">3. 90 км/ч.</string>
    <string name="tik6q4a1">1. Можно.</string>
    <string name="tik6q4a2">2. Можно, если обгон будет завершен до перекрестка.</string>
    <string name="tik6q4a3">3. Нельзя.</string>
    <string name="tik6q5a1">1. Только налево.</string>
    <string name="tik6q5a2">2. Только прямо.</string>
    <string name="tik6q5a3">3. В обоих перечисленных.</string>
    <string name="tik6q6a1">1. Уступить дорогу пешеходам, идущим к трамваю или от него.</string>
    <string name="tik6q6a2">2. Остановиться и продолжить движение только после закрытия дверей трамвая.</string>
    <string name="tik6q6a3">3. Остановиться и продолжить движение только после начала движения трамвая.</string>
    <string name="tik6q7a1">1. Если они перевозятся от 11 лет на переднем сиденье.</string>
    <string name="tik6q7a2">2. Если они перевозятся в возрасте от 7 до 11 лет (включительно) на переднем сиденье.</string>
    <string name="tik6q7a3">3. В обоих перечисленных случаях.</string>
    <string name="tik6q8a1">1. Исключительно вследствие непреодолимой силы.</string>
    <string name="tik6q8a2">2. Исключительно вследствие умысла потерпевшего.</string>
    <string name="tik6q8a3">3. Вследствие непреодолимой силы или умысла потерпевшего.</string>
    <string name="tik6q9a1">1. Только противотуманных фар.</string>
    <string name="tik6q9a2">2. Противотуманных фар совместно с ближним светом фар.</string>
    <string name="tik6q9a3">3. Противотуманных фар совместно с дальним светом фар.</string>
    <string name="tik6q10a1">1. При высокой вероятности опрокидывания автомобиля, пожара, взрыва или при потере потерпевшим сознания.</string>
    <string name="tik6q10a2">2. При высокой вероятности опрокидывания автомобиля, пожара, взрыва, переохлаждения потерпевшего, при отсутствии у него сознания и дыхания, а также невозможности оказания первой помощи непосредственно в салоне автомобиля.</string>
    <string name="tik6q10a3">3. При высокой вероятности опрокидывания автомобиля, пожара, взрыва или при обильном кровотечении либо черепно-мозговой травме.</string>
    <string name="tik6q11a1">1. Всех регулировщиков.</string>
    <string name="tik6q11a2">2. Должностных лиц, уполномоченных на осуществление федерального государственного надзора в области безопасности дорожного движения.</string>
    <string name="tik6q11a3">3. Любых сотрудников полиции.</string>
    <string name="tik6q12a1">1. О начале зоны, где запрещены любые маневры.</string>
    <string name="tik6q12a2">2. О начале опасного участка дороги.</string>
    <string name="tik6q12a3">3. О приближении к сплошной линии разметки, разделяющей транспортные потоки попутных направлений.</string>
    <string name="tik6q13a1">1. Можно.</string>
    <string name="tik6q13a2">2. Можно, если грузовой автомобиль движется со скоростью 30 км/час.</string>
    <string name="tik6q13a3">3. Нельзя.</string>
    <string name="tik6q14a1">1. Только маршрутным транспортным средствам.</string>
    <string name="tik6q14a2">2. Всем механическим транспортным средствам.</string>
    <string name="tik6q14a3">3. Любым транспортным средствам и пешеходам.</string>
    <string name="tik6q15a1">1. Разрешается.</string>
    <string name="tik6q15a2">2. Запрещается только при наличии на нем пешеходов.</string>
    <string name="tik6q15a3">3. Запрещается.</string>
    <string name="tik6q16a1">1. Проехать перекресток первым.</string>
    <string name="tik6q16a2">2. Уступить дорогу только грузовому автомобилю с включенным проблесковым маячком.</string>
    <string name="tik6q16a3">3. Уступить дорогу только автобусу.</string>
    <string name="tik6q17a1">1. Развернетесь первым.</string>
    <string name="tik6q17a2">2. Выедете на перекресток и, уступив дорогу легковому автомобилю, завершите разворот.</string>
    <string name="tik6q17a3">3. Будете действовать по взаимной договоренности с водителем легкового автомобиля.</string>
    <string name="tik6q18a1">1. Разрешается.</string>
    <string name="tik6q18a2">2. Разрешается только по крайней правой полосе.</string>
    <string name="tik6q18a3">3. Запрещается.</string>
    <string name="tik6q19a1">1. Выступает более чем на 1 м за габариты транспортного средства спереди или сзади.</string>
    <string name="tik6q19a2">2. Закрывает внешние световые приборы, световозвращатели, регистрационные и опознавательные знаки.</string>
    <string name="tik6q19a3">3. Установлен на сиденье для пассажиров.</string>
    <string name="tik6q20a1">1. Разрешено.</string>
    <string name="tik6q20a2">2. Разрешено только на дорогах с искусственным освещением.</string>
    <string name="tik6q20a3">3. Запрещено.</string>


    <string name="tik6r1">1</string>
    <string name="tik6r2">2</string>
    <string name="tik6r3">3</string>
    <string name="tik6r4">1</string>
    <string name="tik6r5">2</string>
    <string name="tik6r6">2</string>
    <string name="tik6r7">2</string>
    <string name="tik6r8">3</string>
    <string name="tik6r9">2</string>
    <string name="tik6r10">1</string>
    <string name="tik6r11">2</string>
    <string name="tik6r12">3</string>
    <string name="tik6r13">1</string>
    <string name="tik6r14">2</string>
    <string name="tik6r15">3</string>
    <string name="tik6r16">3</string>
    <string name="tik6r17">3</string>
    <string name="tik6r18">1</string>
    <string name="tik6r19">1</string>
    <string name="tik6r20">2</string>
</resources>